香港邊到有全職獵人hunter x hunter模型買？

我想買西索，奇犽同埋團長 但係我搵唔到

信和

我想要酷拉比卡

我想要畢卡索

謝巴打

買變大版啦 啲頭髮篤得穿你屋企天花板

我想要東巴

想要雷歐力

上網見到佢有個模型 如果開左制 會變左緋紅之眼

仲紅都面曬

攝自秋葉原格仔舖~本身自己都想買番~不過.....

K-Books秋葉原本館~唔記得二定三樓

d人名笑到仆街